關心妍時刻觸動演唱會2019

關家姐返黎啦
有冇巴打絲打有性趣

簡體
廣州

好似係巡迴

見佢ig有人問佢有冇深圳同香港站
jade淨係覆佢有深圳站
唔知係咪冇香港站